我屌你老母飲酒飲到內臟痛

偉人多數短命

放心

會長命但百病纏身

護下肝

join

渣架

點解，我好專一

早d sleep

會胃痛到仆街

雞嚟

冇雞

用火燒咗你體內啲酒精先

飲以前無事
呢兩個禮拜開始有胃痛
我先25渣

要

玩完

內臟痛就要停啦